復活節咖啡室炒散60$/h

90744094 陳生
91787018 曾小姐
就嚟復活節 大家想炒散就聯絡
凱悅酒店 咖啡室

屌你老母 蛇頭狗 食水深

冇100都唔好諗住搵到人

你係唔係傻撚左呀

假期$60？
搵閪人做咩

平日酒店炒散都有80...

樓下譚仔都60蚊個鐘，仆街啦

咁多

推到你比人屌全家

美金

$60

60

仲要係凱悅。成個集團都係狗閪。含撚啦

屌你老母臭閪俾狗做喇
$60個鐘你自己做撚埋佢

食水深到咁撚樣
狗也不屌 仆街喇你

貼錢都做
比個機會我學下野

貼翻60

唔好同我爭住做